{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041598",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 위드유펜션"
    },
    "text": "ウィズユーペンションは西海上に位置した海の眺めを楽しむことができるペンションです。 ペンションには全ての客室にスパが備わっていて休息を取ることができ、テラスから夕方の夕日を眺めながら個別バーベキューを楽しむこともできます。 予約の際、個別バーベキューとスパが利用でき、わずか2分の距離にはドゥムリ海辺があり、美しい風景を鑑賞したり干潟体験をすることもできます。 ソウル都心から1時間、大阜島から5分の距離に位置しており、日常から離れて休息を取るのに最適な場所です。 ペンションはお客様のリラックスのため、夜10時以降は当日予約を受け付けておらず、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室も許可されておらず、これによる予約キャンセルや払い戻しは不可能です。 スパとジェットバスは1時間ごとに1回無料でご利用いただけます。 利用時間を守りながら、泡や色のついた入浴剤は使用できません。 個別バーベキューは客室ごとに個人テラスに位置しており、利用時間は15時から23時までです。 バーベキューの準備は20時までで、301号を除く全客室のテラスはサッシ処理が完了しました。 プールは23年5月22日から9月10日まで利用可能で、利用時間は15時から21時までです。 プールは簡単な水着やラッシュガードとして利用でき、水深は1.1mに制限されています。 個人的なビーチタオルや浮き輪は持参する必要があり、ダイビングは絶対禁止です。 幼児は保護者と一緒に利用しなければならず、プールには入浴剤や食べ物を持って行くことはできません。 個人イベントとしてはロマンチックなサプライズイベントが提供され、駐車はペンション内の駐車スペースが利用できます。 送迎サービスも提供されており、海水浴場では干潟体験や夏の海水浴が楽しめます。 ペンション周辺にはベルアデル乗馬クラブ、ユリ島博物館、ヨンフン水産物直売所、十里浦海水浴場、長慶里海水浴場、トゥムリ海辺、モク島、測度など多様な旅行地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィズユーペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ウィズユーペンションは西海上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションの全ての客室にはスパが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションではどんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションでは夕日を眺めながら個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションの近くにはベルアデル乗馬クラブ、ユリ島博物館、ヨンフン水産物直売所、十里浦海水浴場、長慶里海水浴場、トゥムリ海辺、モク島、測度など多様な旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションのスパとジェットバスはどのように利用できますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションのスパとジェットバスは1時間ごとに1回無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションの個別バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションの個別バーベキューは客室ごとに個人テラスに位置しており、利用時間は15時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションのプールは23年5月22日から9月10日まで利用可能で、利用時間は15時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションのプールで制限事項はありますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションのプールでは水深が1.1mに制限されており、ダイビングは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションでは青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ウィズユーペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室も許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ウィズユーペンションではどのようなイベントが提供されていますか？",
            "answer": "ウィズユーペンションではロマンチックなサプライズイベントが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 640,
        "QA": 560
    }
}